點解香港人咁鐘意 waive手續費？

屌奶星
明碼實價寫撚明
waive乜鳩呀
唔洗賺錢？開善堂？waive 左你對我有咩好處？
成班乞衣咁撚樣
下次落樓下茶記食野
洗唔洗叫佢waive埋你個飯錢呀

1999

如果hk 多d 人有樓主咁既質素就好

你waive 到第一個就自然有第二個跟住waive 嫁啦